‎‎PS4機主討論區(25) 好多Game仲未玩 [真]

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX、CUH-71XX及CUH-72XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
CUH-72XX系列在風扇速度和火牛都有所改善，但機身會比前兩代熱。
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列及CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-72XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上一千系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可選用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM2：二代，針對PS4作調整，並使用Mirco-USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

CECH-ZCM1：初代，與PS3時代推出的同款，只有Mini USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

香港已經正式推出第二代PSVR

PSVR 第二代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第二代

PSVR 第二代處理器(與第一代不相容)

CUH-ZVR2：第二代PSVR系統，改善了第一代的原有複雜問題，如更改耳機插頭位置、更改為附送的PS4專用耳機、更改控制器位置和減少線材，整體上更便利和人性化。

PSVR 第一代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第一代

PSVR 第一代處理器(與第二代不相容)

CUH-ZVR1 H：第一代PSVR系統，需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

第二代於2018年1月19日正式推出
第一代於2016年10月13日正式推出

第二代官方建議售價：2,980港元(連PS Camera)，3,488港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)
第一代官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

lm

個2代手制唔知點解用唔到usb mode
藍芽連到黎玩 但set左usb插入唔得 叉到電但就係連唔到
求救

條線問題, 有啲線係純差電過唔到data
你插落電腦試下就可以分到

已解決

我部超級初代PS4 之前不停彈碟 己經奄咗下面塊膠
但而家真係好嚴重 請問大家 邊度整好

奄左個彈碟制

係要完全整爛佢？ 有冇教學

部slim開始會lag機 想問換ssd有冇用

搞掂 而家好爽 一鳩野剪斷條鐵片 之前啲仇恨一筆勾銷

其實換左ssd係未真係差好遠

想問下用第一代 Pro 機嘅巴打，
你地部機待機時會唔會仲有聲？
我果部 sleep 咗都係會有 d 聲，
過咗成晚都仲有，係咪唔正常？

pro機都有分一代二代

睇你咩機款

我用pro機 真係快咗

有，好似 model 都有 d 唔同，唔 sure
講到明改善咗風扇嘈音問題

有隻ssd唔知放電腦定ps4好

mhw我入場load得快過開場條友

結果都要等

唔會破壞保養嘅
咪試下囉

ps4過左保喇

如果要玩ps4既ve game 係咪一定要買sony既vr 其他牌子係咪玩唔到架

同埋主要係想玩beat saber 有冇人玩過 咩評價

Yes

thxtht thanks

另外我上網睇full set 最平係咪2480
見hktv mall做緊package

又有12+3

唔淸楚冇PS VR

又準備做特價

好抵

Ps plus 12個月 $187.6

正

平過12+3
不過我個PS+已經去到2022

真心抵，冇理由唔續

哇，創世小玩家2減到198

God of war抵唔抵屌

2020/11先到期
續唔續好

唔係12+3？邊度有187？咁平想買
下年年頭到期

六月仲會唔會有12+3，定係依家買算，已經過咗期

戰錘聽日出點解無咩人講

唔係6月7 先開始減價咩咩

呢隻真係勁吸引

12+3

我個部一代舊機待機都無聲
你pro反而有 咁你話正唔正常
番ht啦

$187係PlayStation store
12+3 應該買卡先有

蜘蛛俠抵喎

下星期續

要去藍店買?

12個月7折 好抵 9月到期 要續了

6月 PS+

想試隻sonic好耐

呢個價網上應該實體版，唔知數位版一唔一樣

sony店限定

無7-11

我想佢出Spiderman completed version 多d
一早白金左等佢出

我都等緊，究竟會唔會出complete version

晨早有個版本係包哂DLC,都係貴60蚊左右

實體？

好期待E3

digital

想請問, 想買隻GT SPORT,

無跟開, 黎緊估計咩時候會特價?

呢隻特價常客，等summer sale 啦

要$350先有9折code

唔該晒

手制抵唔抵？

屌左ssd快左勁多 gta load得勁快

仲要７月尾前用
可惜７月又無咩game啱

有個PSN退款問題想問下
依家新安排係兩星期內未下載可以退

依家送緊9折CODE,7月中送月尾要用

舉例我預購11月隻DEAD STRANDING
7月俾CODE我用咗,
但到11月可能買咗碟版,想退下載版

咁個9折CODE使唔使賠返俾佢?
定CODE已用,隻GAME未下載都唔俾退?

VR 有冇game 推介

諗緊買唔買好

ps4 slim無畫面，過左保養唔諗住整
playstation代理會唔會幫手回收

岩岩一開部ps4,畫面就卡住變左全藍色,手制禁咩制都冇反應,搞到要禁實部機個電源制10幾秒先熄到機.之後重開就去左safe mode話:正在確認主機儲存空間的狀態,緊住重開幾次先入到主畫面,但佢話空間不足更新唔到系統,之後我手動更新得左想問有冇人知全藍mon係咩事?明明琴日都仲玩到
(部機舊年6月中買,除左個跟機手制間唔中會無啦啦失靈要reset之外都一直玩到冇咩問題)

PSN 加價 要買就快

從 2019年8月1日起, 香港地區的PlayStation Plus會籍訂閱價格將會改訂，詳情如下:

PlayStation Plus 12個月會籍訂閱價格將變更為 HK$308
PlayStation Plus 3個月會籍訂閱價格將變更為 HK$128
PlayStation Plus 1個月會籍訂閱價格將變更為 HK$48

下個月用$187.6入幾年貨先

187.6？

請教下肥仔PS4換碟機大約幾錢左右?
而家讀碟時得時唔得, 會有時認唔到PS4遊戲碟

有冇人玩左code vein封測
好大波 對波好搖

Sony Interactive Entertainment Hong Kong Limited（SIEH）是日宣佈，將於2019年6月7日推出特別設計的PlayStation®4 (PS4®)主機「PlayStation®4 Days of Play Limited Edition」(硬碟容量：1TB)，建議零售價為港幣2,480元。這款限定版PS4®主機是即將於6月7至17日展開，為期11天的「Days of Play」全球優惠活動的其中一環。該優惠活動將為玩家提供PlayStation®硬件、周邊產品、遊戲軟件及網絡服務等多項精彩優惠。

凡於PS Store購買PS Plus 12個月或3個月*3會籍可享7折優惠。12個月會籍及3個月會籍之優惠價分別為HK$187.60及HK$60。

係咪逼人7折掃貨

而家仲有年半，今次七折起碼入多兩年

7仔買會藉係咪有12+3

咁大咬一加加40蚊

買夠10年 PS+

7折通常係咪淨係比買1次

買12個月算 淨係玩fifa

PS Plus加價

Same
跟

跟X2

去到下年10月
買1次算
1次都去到2022年1月

估唔到會加價
第一個反應左

加價前做一次7折算係有啲良心

PlayStation一年一度「Days of Play玩樂祭」將於6月7日至17日一連11日舉行，期間多款產品大減價，更推出限定版Days of Play主機。先講講減價方面：

PS4 Pro及PS VR優惠：

PS4 Pro 1TB $3,180減$500 = $2,680
PS4 Pro 2TB $3,580減$500 = $3,080
PS VR連Camera套裝$2,480減$700 = $1,780

PRO咁撚平

ps plus 係咪又要入定幾年先

想問問
我部ps4 死亡藍燈開唔到機
如果買咗ps4 pro有無辦法轉移到舊機既 save?

我有用ps plus 既cloud 但上一次upload save係成個月前

去到今年10月
6/7而家一定同佢買夠兩年，跟住仲有張新年買落2022年1月到期既12+3
暫不受佢加價影響

再lam盡D可以用Tap&Go買兩次200蚊減多10蚊

淘寶啦 $100有隻全新實體

去sony yahoo 官方店買都係$99
做乜要淘寶？

Yahoo 99蚊好撚古惑架
要買滿600先有free shipping
就算自取都要夠300先free, 唔係每兩件$25

PSplus加價咩玩法

淘寶好多二手扮新

saber beat

淘寶運落香港咪又係要運費

我其實就係想玩beat saber，但係買嚟淨係玩一隻game又好似有d 嘥
同埋ps4 版又冇得mod

好彩無買borderlands vr

我都係 諗緊點買最抵 係咪allin one套裝最抵

佢特價1780 蚊個bundle好似唔連波波棍

成三舊一碌，兩碌六舊

普通波波波棍250@1左右

見到hktvmall ps vr 全set 2480 包波波棍

ok 喎又
但係等多幾日特價，散買可以慳多一百幾十蚊，好過冇

VR等佢出無線版先

無線版點解決delay先

ios 又見到你 ps4 又見到你

有冇巴打知assassin's creed origins快速日夜轉換禁咩制

見到佢話買夠350就有9折，想問下係買到350佢先會比個9折你買野定係買左350就可以即時用埋？
同埋想問下如果用黎買MHW個DLC用唔用到

一定有辦法 時間問題

touch pad !

應該買滿350就9折

An同switch都會見到

oculus同vive唔係都有無線咩

唔該曬

有冇人係PS買過戲睇屌買完不停過Network unavailable

早兩日ps plus 過左期，本身想就咁買。
但又睇到187.6優惠，係味online store 都有？

係
7號開始

實體卡係12+3

我換左隻新買既480gb ssd落ps4 但起ps4睇得370gb 點解會咁?

係買滿350送個9折code比你，無得即時用。
亦無得用係預講到

我買左陪機無耐 我想知你地去psn store買野 會用便利店預付卡比錢 定信用卡？ 我上網睇好似好多人都鬧ps hk收多左錢之類既野

想落手！

我用咁多年黎都未試過收多錢

不過sony 比人hack過server ，好多卡資料比人偷左

我都係用信用卡，set左雙重認證，未試過有話收多錢既情況

好 咁我呢個weekend 可以放心買

好~ 唔該師兄

日本psn貴撚到 150蚊港紙3個月

今次PSN係全球加價…

日本12個月冇加

Gow白金左既人睇下email，有野送

可唔可以講吓有乜嘢送？

有咩送，email 無通知既。。。

揾到了
送左psn 個icon

好過無
白金有d獎勵都幾好

其實只係psn既個人造型

想換pro機 7號應該12點即刻上網買定起身出藍店好

巴打知唔知點解d字好似化開左咁既

買卡最安全，依家好方便７仔都有

係咪唔係用緊1080i output??我之前用1080pd字都會化化地

IOS 13用到PS4手制Remote Play終於成形喇

好似淨係TV用得

係就好喎，唔洗嘥錢買其他廠手制

試下Remote play㩒唔㩒到Share/中間觸控版/Option制

我用paypal俾
唔直接俾信用卡sony

online store 7折抵好多
諗緊買到2021好定2022好

留意返 係iOS買嗰隻街霸嚟

仲未轉六月free game

不嬲都係 7號 8號 先轉

多數食完晏先有

有了

呢度有冇人鐘意玩賽車Game，咩狗屎垃圾都會玩，嚟緊MotoGP 19/F1 2019香港應該好難買到，太冷門

Pro機好平好想換機等年底death stranding同Jedi fallen order

12+3係咪聽日7仔有得買

PS4 6.71更新已出，463.9MB

更新左d咩?

唔係7號咩

屌 勁求其

7折平d

班工程師玩緊PS5，Hea下PS4將就下

佢用slim張相 會唔會係優化返slim同舊機呢 雖然換左隻ssd已經好好多 但fps唔穩真係爭d

之前舊版更新都係用Slim張相
BTW 你都係Slim版換SSD

yes 本身係買黎比部pc 忽然屎忽痕換左落部slim度 即刻順返好多 load game又快 好爽 不過唔知點解dl game好慢 明明測到有200mb都係十幾正十咁dl

pro 機一樣有更新

6.70有bug, 有d機裝完會lock住哂digital版既game

唔係掛 我9成game都係digital

幾時買得7折psn?

聽日

2020 到期 準備買多两年

Online store係12+3 7折定就咁有12+3賣？

Psn 係 12個月7折
實體卡就12+3 正價

如果psn 係12+3 重再7折，邊會有人班實體

去到2020年10月，諗緊續一年定兩年

online store 優惠仲未出？

聽日喎

facebook 未公報價錢？

至小買2年

終於有了，下隻冷門Game F1 2019

打算買夠4年
岩岩好1張750

btw,去8591買
新會員第一張點數卡8折(非打手)

不好意思 請問8591係網站？

yes 8591 hk

750元 只要比600好抵咁
visa card安全嗎
平時係便利店買

得fps 免手續費，
亦可以711比錢 15蚊手續費

然後聽日online store平過你入手價

Online Store應該$400-500

巴打slim 換左ssd?

係

巴打ssd用外置定內置

內置 外置ssd咁貴

分別大唔大？

大 gta40秒load完 之前要2分鐘

但薄機好似外置快過內
用usb3.0

計落好似7折抵啲

根本唔洗計
買點有平是正常吧

之前買左隻WD外置2TB，發覺下載野落外置同內置都係差唔多速度10-12MB，Read我唸都差唔多，分別唔算好大

冇研究過 我得隻外置hdd 得閒會試埋

聽日vr set要唔要搶

ps store仲未見有ps plus賣

通常中午先update

yahoo store 買左GOW

Yahoo store買咗spiderman，閃軌4+小小大星球，用埋yahoo個code減40，埋單394

thanks

仲未有7折ps plus

又唔會賣哂，洗唔洗呀

去藍店都未開門

Psvr賣哂了

fb話3-5點更新

邊可能，要玩嘅一早買咗

啱啱利寶買咗蜘蛛俠

你見佢之前減500而家變減700就知根本清唔到貨

PS STORE DLC $99
快D買埋

可以換pro

原來aeon都有

咁樣減法下年隨時出ps5

VR售罄
呢SET唔送棍都咁多人買???

冇影響 都唔會即出即買

web仲未更新,咁偷懶既

官方FB話2-3pm

Spiderman $198係咪已經好抵？
無留意開市價

全線都有？

屌，原來deluxe下載版先$234
早知唔出去買

應該唔會一間做一間唔做嘅

市價好似都係240

而家好似冇連棍既set賣

估佢動漫節應該會做FULL SET

咁豬豬俠到底係154定198？

會唔會實體版$198，數位版$154

下面張圖講緊實體

GOW數位都$154

會差咁遠

實體賣得呀嗎

師兄咩野code?

12個月PS＋ 會員 減價減左幾錢？

好多數位都特價 但無一個區係day of play特價區

依家買PRO唔覺遲？下年出PS 5鳥

岩 都係唔好買了 幫人清舊貨

~7折

BTW, 佢個 online store 冇寫12+3,
係咪一定要買實體卡

冇ps4 的話就唔會遲...
ps4 最少有多2,3年命
而且下一代仲要可以向下聯機
可能仲長命左
而且最快都要下年年底先出PS5,
一出實炒價+少game

唔好買12+3
買7折

仲未減

係 好膠,成條減價game list 都出左,會員7折反而未出
明明而且準備定750充4年

而家pro好抵 係咪買得過

ps store網頁版改左介面好怪

上面條白色Bar

如果ps5唔兼容ps4就抵
時間點好尷尬而家好難話抵唔抵

請問買豪華版再買$99DLC，就齊晒下點四個DLC?

Detroit $88

$99嗰個係包括晒三個各$62.4嘅dlc
而豪華版已經包埋dlc
所以淨係買豪華版一隻就夠

今次好多貨,係個list唔吸引

豪華版就包哂三個DLC唔駛再買
99蚊果個係三個DLC既package,比普通版or實體版既人買

想玩就買啦
ps5 最快都要2020年㡳出（我覺得唔會咁快添），一出又炒價，如果你宜加都未買ps4 , 我唔覺得呢類人會用炒價買ps5, 者係有排都唔駛買機

創世小玩家2 得實體版有折 唔鍾意儲碟

今朝用$198買咗spiderman實體碟，而家同我講數位豪華版$234

有咩digital game值得買

人中3 213.2
人中4 229.6
抵唔抵？

重以為198買到days gone

應該問自己PS5 一出要4,5千你又係咪即刻買先？
係就唔而家好買PS4 囉

而家都未買PS4既，一係玩開PC, 一係無打開機

驗一驗眼

咁你爆左機可以賣返出去
唔同講法

除左蜘蛛俠好似冇野好買

點解我係免費？

姐係你買咗豪華版

你買咗豪華版之後咪免費

我就係未買

講得好岩
宜加都未買ps4 既人，我都唔覺得佢地會一出ps5 就用炒價買

諗緊買埋234嘅數位豪華版，隻實體碟等遲d優惠完咗就賣咗去

7折ps plus係咪無限買

平過實體

宜家買都無所謂既，3000零蚊玩幾年，只係時間值相對蝕左姐。
反正大把game玩。

都話左係

想知 x 2

網上買？實體？

支那人真係好戇鳩

網上買,
最平方法去8591 申請會員,
第一張點卡 8折,
我就入左張750 ($600)
一口氣續左4年會員 (每年都係150 )
有可能唔玩PS4 的人其實續到2021就夠 應該係

玩呢隻game有嘢換

係無限買
買7折果個買到2022年

600$ 4年？點計？

8591點比錢佢？新手唔識用

有fps 咪用fps比錢,冇就要去7仔比錢($15手續費

?

好膠咁都可以打錯2018年

係咪上年都有

yahoo冇哂閃軌4， 請問有冇師兄經過見到仲有198閃軌，謝謝

第一次買
FPS 過咗數upload 咗cap 圖成半個鐘
仲憑證審核中

張卡個code 佢會點樣俾我？

今日放假耐D
我都等左兩粒鐘
訊息都會有CODE比你入

平時買 10分鍾內覆好快
btw 記得唔好亂打名(會比佢封左 , 要做番實名先得)

Rdr2終於減到300，可以買

實體$270

有無人見到vr 支棍仔幾錢？

World war z無減價
好失望

我唔知tim，原來今次都有份減
但我部機之前嘔碟所以先唔想買碟

得9個Code既

我個code十個位冇錯,
用佢個copy功能copy
可能display唔唒

btw 用左優惠碼 隻狼都好貴,
都係下次再買www (不過dark soul都唔見佢平
so sad

我3點黃金買左

頂...
我用匯豐FPS 俾佢
然後揀銀行果度我揀咗匯豐

唔知係咪揀錯
仲未accept payment

可能要用電腦先得

各位親愛的會員：

因“端午節”銀行放假，故銀行轉帳入帳時間會比較晚，轉帳後預計工作時間6小時左右入帳，為避免造成困擾，建議會員優先選擇7-11付款唷，不便之處，敬請多多諒解~

若您有任何疑問，請使用 線上申訴與客服中心聯絡。

您亦可撥打客服電話讓客服人員為您服務
客服電話：2197-4985
客服信箱：service@8591.com.hk
服務時間： 週一至週日10:00-22:00

唔關事

iPhone都係顯示唔到10個Code，㩒複制係網址，唔係個Code，試下iPad得唔得先

iPhone又唔得
電腦又唔得呀
入唔到換領個畫面

玩唔到既 ? 一禁play 就refresh 成個page 去返頁面

same

壞左

正價298

應該買 12個月 底特律 同 大革命
其實前幾次買左既game都係放左起度冇買 真係儲game

同steam一樣儲game唔玩game
次次ps plus送嘅game一隻都冇開過嚟玩
睇緊買咩game儲好

之前睇到話大革命成個倫敦既model做左幾次 應該純粹買黎入去周圍鳩行下當觀光 底特律就係想玩既 一直鍾意玩 heavy rain beyond two soul 呢類劇情game 12個月純粹係玩fifa先續

垃撚圾想食埋個code都唔得

蜘蛛俠個dlc值唔值得買 定普通版都夠玩

差果幾十蚊就買豪華版啦

我都係得9個
最尾個字試曬全部數字加字母撞中用到

你都試到呀
我入都入唔到

果頭覆post話得9個字，轉頭入返去網入都入唔到

冇Cap低圖依家唔記得係咩Code，冇得撞最尾個字

揀完語言彈番出去

plus買到2027年

好在有cap低

要用電腦先開到？

八五折算唔算好平
我好少喺PS Store買嘢

我電腦一樣彈...
其實係咪釣魚網站

本身已經有折 而家有埋85折
100蚊慳15蚊 200蚊就慳到m記加大

利申窮撚

遲左幾粒鐘先睇到就無得玩有無搞

想買龍珠z
但都幾肯定唔會有時間玩

games唔吸引 剩係買咗plus

你地換機 部舊機係咪就咁扔?

唔好打李小明嗰啲就得
你打李浩輝嗰啲 佢都唔會check

4個鐘都黎緊，仲未入到

想問問如果我買 500 點數
但係 ps store 買野超過 500 蚊
會唔會買唔到
定係可以點數+credit card 呢
thx

尾數可以比信用卡

舊機梗係賣

未到期係咪可以照買同續
佢會計你到期先開始另一年？

yes

本身已經去到23定24年
諗緊學唔學上面買多四年

iPhone用chrome玩到 頭先拎完

我iPhone用chrome玩到跟住用佢粒copy就copy到十個字

卡左68%

二手放左佢

垃圾驚

都係回彈...

最幣係入唔返去睇個Code

半年前買左未玩
咁快平左一半

慘，買左5年先見到

連揀語言都冇埋

面額$750 ($600)買左1年plus，蜘蛛俠deluxe同RDR2
用埋15% off coupon個戶口仲有一舊水淨，平到笑

計埋計埋，蝕左成二百

咁就冇左個85折Code

冇審判之眼：死神的遺言？

有咩問題

Me too
點解唔得

好似日本單野
搞到仲未上返架

devil may cry5平得個少少
再等下先
今次買左ds3

等多陣啦

個85折買plus得唔得？

玩得返個遊戲

入到個game啦
已拎85折code

spiderman本來就想收實體版
一見到最近做優惠 諗住平平地都要200
點知而加先15X 聽日玩埋王心狗沖比錢買爆
7折12個月會藉有D興趣

網絡不穩定,換唔到

唔得 會話條code error

而家玩到

有冇巴打用完個85折CODE可以post出黎試下仲用唔用到

Days gone 買唔買得過

想玩可入
劇情唔錯
預有小BUG

個Ser又死死地

HKBN?

多bugs，悶game，渣電單車都lag
玩到個人燥，d打手係咁話隻game冇問題
100蚊都唔多值

全香港都係咁
以為今日特價瘋狂下載Game搞撚到壞Router

想問兩隻刺客個折抵唔抵？
起源同奧德賽
買最平版本

有咩數位抵玩

提返各位續完PS+嘅玩家
熄返自動續約

拎埋85折code
豪華版都係$198.8

入到game頁面
係㩒完中文之後又load返去landing page

岩岩玩到，攞左85折

用齊晒Chrome, Firefox同Edge都唔得

我用iphone chrome

想問下係app到點查自己個psn幾時到期

psn+

我都按左 10 分鐘先入到 game

入唔到個網

成功了

跟機join左4年

pc chrome玩到而家仲係網絡問題

買1年會籍同rdr2

右上角>定期服務管理

大家買左咩GAME?

點解隻game我係送９折嘅？

無咩game 想買

有冇人會拎個手制去保養，定買新算數？三月尾跟機手制，右蘑菇持續向上拉畫面

85折係咪拎哂

尋晚用唔到85折Code，買左The Crew 2黃金版+MotoGP 19兩個DLC，跟住半夜入得返，睇睇今晚仲有咩Game買再用埋個85折Code

睇條款寫好似得12,000，名額有限

仲有ching

有都冇用 話整好但都係入唔到

iphone 岩岩先攞完

無了，我得9折

有ｄ想買crew2,知係垃圾
但係60蚊買來兜下風都好

係咪全部人都揀咗7折而唔揀12+3?

點解個網唔畀我結帳，客服又唔覆

Yahoo store 買完大約幾時會寄到

有冇人買the crew 2? 想係城市free drive下...

ching買左咩

見隻色幾靚 貪得意買咗手掣

多謝比link位ching 拎咗85折code買Odin sphere 由ps2就已經想玩

我都係 買左隻新 之後拎壞手制去保養 換過新

呢隻game我都想買
試咗成日，個85折遊戲入極都入唔到，又話整番好

一時時 我都係尋晚試到今日朝早先入到

隻game畫風同手感都好正 一玩就上癮

買實體咭12＋3～$268
PS store 7折買12個月，再買3個月～$247.6
梗係揀7折啦

好, 咁我買2次7折算

平時嘅12+3即係等同八折
今次佢賣大包直接7折仲洗諗咩

買左黃金版

買終極版啦 玩玩下你就會覺得dlc劇情先最好玩

買左rdr2同uncharted 4,無位要刪晒其他所有驚

個 9 折 係買完350 既game 就即俾定買果時就自動折?

終於入到, 得9折

係時候買just cause4

試咗成日都唔得... 已棄
淨係買7折PSN續吓會籍算

試左2日 PC chrome firefox都唔撚得
岩岩用iphone chrome加無痕先入到
垃圾sony

係咪得GG俠抵買

我試極都唔得

屌 佢更新咗之後就入唔到ps store
點解決

琴晚用macbook用chrome就得拎左85折code
唔知關唔關事

關唔關hkbn事？

Rdr2 實體都要兩隻bluray碟
好彩自己換左隻2TB落去唔係真係唔洗玩其他game

我無位裝rdr2而家部機得番一隻Detroit咋，重玩緊

啱先入到，只得九折code
玩玩下冇曬人，答一條問題就過咗關
唔知係咪隻game又入唔到

D人係AI黎,最尾果題一定錯

VR 1780屌唔屌？

唔係記憶力大賽嚟既咩
係咪總共有五題？定係答到得番一個？
試過答啱五題得自己一個贏咗

得5題, 最尾果題D AI一定答錯

買左巫師3 再爆多次機

原來係咁

得班鳩同女武神remaster想買
有無咩評價

準備屌

係咪2代來其實

有無人買左講下有無用想拎來睇戲

我都想知 好少人討論vr

咩有無用 要玩VR game 就會買架啦

其實slim 同pro玩vr係咪差好遠

有冇人知邊間藍店有賣高山綠手制

我想請問隻Assassin’s Creed III Remastered,

係咪本身跟某隻新ASSASSIN 送?

跟奧德賽送
但好似要買最貴嗰版本

THX,

買買買買買

有冇巴打ps4 連paypal，入極都入唔到
明明ac無錯都話錯

買到未
想買

有85折
諗緊買唔買巫師三99$好抵
但平時喜歡儲實體多

A way out都係119折完
之前冇買到，抵唔抵買

The crew 2 好似好抵
$12x連season pass

用緊PS4 舊版，想升級HDD

1TB SSD 好 定2TB HDD?

就黎變遊戲收藏家

佢會等幾耐先覆？

出面係咪蜘蛛俠實體冇曬？
分享下尋日將軍澳區藍店總有現貨！如果想買實體既話

巴打蜘蛛俠豪華版有齊dlc折完都係$198.8
但係實體就係$198得普通版
我就係6月7號買咗實體之後先見數位咁平既傻仔
Btw我係元朗藍店買
有大量現貨

我都買左實體$198，一見完下載版真係
而家唸緊放唔放買下載版，有 85 折劵

話時話而家 3 個月係咪封左唔比買

明日了，可能因為之前用電腦冇登入，所以見到 $60 比買

唔知
冇買過

岩岩上網買港版點數
280$有300$點
埋單再85折，好抵

點買

部ps4 pro想換ssd
係咪有平買平得架啦？
有無咩介紹

自己玩game 攞都懶

我起igamebuy度買
佢有payme過數好方便

一定係SSD load game 時間最少減半

尋日同老豆傾開psn有折
老豆表示你上次買嗰啲都未玩

我成過100隻 digital, 4tb + 2tb 先夠裝,
ssd 就480 ,只入要load得耐嘅game

巴打PS4 Pro係插咗兩個External HD?

我總共要比$206
可唔可以買200點數卡+信用卡比$6?

用usb ssd, 加內置2tb
4tb就儲爆咗同 ,要長時間玩但未玩嘅

可以

係咪有85折code用
買1年PS Plus可唔可以用??

原來要玩game換

其實冇乜特別game想買
所以顯得The crew 2特別抵

cls 個個都裝幾十隻game 我重裝左ssd之後得4隻game 真正玩既得fifa

750$ 果張

佢收我710$

點解你係600$。？

因為要新會員，從未買過
我而家 7-11 比錢 $600+$15 手續費
唸緊去唔去比錢買

轉數快啦 $15都慳返

我都想加ssd
外置slim ssd係咪500gb要求
480gb用唔用到外置

我原裝500gb 仲有400gb淨
習慣部機得兩隻game 玩完就delete 再download

打電話問客服，佢聲稱去 7-11 會較快，2 小時就拎到 code，想問下此網站信唔信得過呢？見好似好多師兄都有買過

我想將 RD 2 + Spiderman + GTA V 實體賣出去再換

RD 2 + Spiderman 豪華版 + GOW + FIFA 19 + The Crew 2 全部下載版，充值完再 85 折，計完都係補多 $260，抵唔抵？

我都係岩岩比完錢等緊CODE
Spiderman不如用85折買DLC
FIFA20都就快出依家可以預購

即係你建議實體碟照保留，剩買 Spiderman DLC 算？
我都唸如果換多其他 GOW , FIFA , The Crew 下載版都未必會玩，RD 2 總一樣添

係 你賣完再買無咩意思

你都岩既，我前題都係為左 Spiderman 豪華版姐
但係初初唸法好似比多小小錢，就買多幾隻 game
咁研究下買 dlc 算

岩岩去左7-11比錢
想問下佢幾耐先比個CODE我 ？第一次買驚中伏

去7-11比左錢

知唔知大約幾耐會有CODE到？唔會話星期日未營業要聽日先有呢D衰野呀

星期日客服都開，應該唔會掛！

終於換左PS4 PRO啦

GOOD咩GOOD

仲諗住部初代PS4 捱到PS 5 出嫁

唔緊要啦，我都係買左 3 個月到

點解佢比既卡CODE係14位數

PSN輸入係12位

想點

8591買過點數既巴打

教下我啦

打去問啦 21974985

ps5出咪再換咯

去8591 HK
唔好去錯台灣
其他就好簡單

咪香港囉

香港PSN卡【750點】

佢比既CODE 係14位數

PSN入係12位數

入唔到，唔係咁都有騙案呀？

咁你真係要問客服
我就收到12位

打左電話，唔知幾時有消息

有兩行wor
弱智唔好打機喇

Ching心水清

第二行呀

第一次用搞錯OK自膠

Online shopping 第一次唔識都唔係咩大問題
但你識字架大佬
咁大個仔仲咩都伸手

OK！買左4年PSN

有無人有PSN 85折code拎左但唔想用

佢12+3係咪只送一次+3
買2年都只會+3?

點 +3 法都唔夠淨網上買抵
$187/12 = $15
$268/15 = $17

已經唔計再有方法平（網上版）

正解
同埋其實每年都有幾次12+3，7折應該比較少見

我係網上買呀
依家個7折無+3架

7折優惠有無話幾時完

玩咗幾小時試玩,都係平平地買隻普版算
反正黃金版個時買就有用,同埋睇過攻略
D錢唔難搵,再者GAME評似乎麻麻

邊個同你講7折有+3

啲人完全係伸手黨 search都唔search下

比01fake咗無寫話要卡先有+3
咁都比人屈伸手

ps官網大大隻字寫到明

購物籃用唔到 係咪得我係咁

唔知，不過我買到 2024 佢仲比我買

佢之後加價引你而家一次過買幾年
計劃通

跟住宣佈 PS5 係用新 online platform

Thz

打機連唔到人地
好似出左事ps+

無關係既
佢可以online 對戰都屈你用plus

佢想你續到2046年嘛

叫人續幾年 即刻出事

利申續咗

Yahoo 等寂寞到夜深

已換ssd 感覺上load快好多

其實load得快都係入game個下 最主要真係成個過程順左 之前lag lag下咁 轉game直頭想死

呢樣真

想問下 知唔知邊間藍店重有蜘蛛俠賣？

勇者鬥惡龍 創世2
198抵唔抵買？
好冇玩

如果部電視得1080，換咗ssd嘅舊ps4同ps4 pro係咪差得唔多？

部分game pro 機 fps會有明顯提升

Eg ds3 bf5 apex

2020.03.03
FF7

蜘蛛俠dlc買唔買好
見佢99蚊

Keanu

抵入
岩岩買左

睇黎death stranding 都會
不過近排手緊買唔到pro

唔sure
之前隻mgs5 non pro都有60左右fps
唔知佢新作keep左幾多成Fox引擎嘅功力

Yahoo store幾時送貨呀

如果本身用實體碟，可以選擇買數位豪華版，再放咗本身隻碟，應該平過99蚊

想問下85折點先有

想問ps plus7折最多買一年?

有人試過無限買

我都只見到9折

換晒啦

聽聞要on左定off左個自動續先可以繼續買, 可以試下

買左兩年

點解可以有咁多人問買12+3定係7折
自己禁下計數機都知應該點買啦

頭先行過188唔少人買12+3

可能見有12+3但唔知有7折
但如果知道有兩款優惠既話，點解自己唔計下點買抵，反而係走去問，問得黎都計完

the crew 2 定 GT sport好

The crew 2見d人話好似玩具車咁

的確係貪佢Open World Map夠大，$126有埋Season Pass當遊車河
BTW 我會推介GT Sport

Open World Map都係真實道路？

補充多樣Crew2無倒後鏡

至少"得"位唔俾人過做唔到

同埋一定要連線玩

用開第三身cam玩
有ps+
總括來講，買唔買得過？

兩隻都抵
有軚盤買ＧＴ，唔用軚玩浪費隻game

crew2你可以試下４小時免費再睇下game評，

我本身有 GT，今日買左 The Crew，但未玩，睇 gameplay 好似唔錯，GT 玩左幾場已經好悶，感覺 The Crew 較耐玩

Bloodstained係咪18號出？
日/港store都未有得預購

岩岩買左部二手PRO 一年機齡 想問下玩緊FIFA部機熱到辣手係唔係正常?

同埋想問下淘個有內置風扇既直立散熱器有冇用?

買外置HDD

8591買8折點 之後買3年plus + 用85折code買uncharded collection + uncharded4 + spiderman +tlou
都唔使用$700

點搞丫又death strand又cyberpunk 2077我部silm著火都像

請問ps plus 7折優惠去到幾時完

我買到2024.4.26

打開清塵 唔使工具 YOUTUBE有教

有無教學？
同埋啲點係咪一兌一？

google 8591 HK, 申請login, 入去用FPS 入$600 蚊，成功後給你code 有$750 蚊.好易. 你試下再用我張85 折code ,真係好平

張code已被兌換，但入左錢等緊回

3個鐘內無 update 可以打電話追。sorry 我不知道85 折用一次only。另外有張 9 折未用，如果這幾天没有再想買 game 可以比你。

感謝巴打回覆
買到8折點卡已經慳一筆
9折code我自己都有，Thanks a lot

唔該

求指教
psn嗰12個月，去到信用卡俾錢就跳返出主畫面，又冇msg顯示成功，幾次了，有冇解決辦法?

$30港幣有找

洗唔洗咁抵屌

岩岩入左，多謝師兄

美服Days Of Play特價Game少過港服，但呢隻真係世界級抵玩

Th Crew 2 係咪買Deluxe edition就夠用？

唔掙在比多$42上黃金版有埋Season Pass，原價$215

Season pass D車出哂未？
好似話唔使season pass到都可以玩到啲DLC

香港點先買到

開個us ac

部ps4可以同時hk ac and us ac?

嘩 平撚到 開個美股acc先

你鍾意咩地區acc都得係比錢麻煩d

唯一唔好用唔到香港信用卡，自己上點數網/Amazon買美服點數入Wallet
BTW 就算美服冇買PS Plus只要你部機任何一個AC有Plus都可以玩到Online

真係有必要 一買買咁多

你放係櫃入面 最好有野攝高四隻腳橫放

啱啱Download完，不過有排都未入得Game，一堆新舊Game要清，排住隊先

銀聯都唔得 btw thanks

試過唔得

8591買左1次8折點卡
想再買8折可以點？

tap & go有冇試過?

問屋企人朋友拎個電話註冊多次

試過Tap & Go美/英服唔得，其他區唔知

入左Game一陣，設定啲野，已確定係全中文版，可放心食用

感謝樓上巴打
其實隻game配對果啲係真人定bot黎
每一題都西走一半人

我估應該唔係真人
玩左幾次發現只要啱晒五題就一定有一百分
最後果題揀無人揀嘅答案就一定啱
邊會無時無刻咁多真人同你玩

係咪買psn都用得?

5年有幾多,都打左多年機,唔會突然唔打

有冇人知點解 the crew 課唔到金？係 game 入面購買點數空白畫面

無記錯個八五折只限買game 唔可以買ps plus續期

維護緊？

R6依家先買係咪上去打都做炮灰多?

人中3下次會唔會再平啲？

買左 2 日都唔得，唔知呢，但係 ubi... 算吧啦

打算比 $38 佢賺都唔要

有更新，應該可以課金

可以喇

唔會,依家佢有分流到d玩家
前排on過見佢50lv以下係新手區

PS store買game要俾海外手續費，有冇巴打都係

港伏都要？

係咪美服？
買驚係要俾税的

港呀 唔知咩事

信用卡好似要，反而買Gift Card就唔洗

以前都唔洗嘅

收到sms，之前係yahoo store買嘅特價game聽日有得攞

Yahoo Store有咩特價Game
BTW 好耐都冇上Yahoo睇野，何況Yahoo Store

淨係隻閃軌4就值回票價，不過依家又要買閃軌3

我都買咗閃軌4
未玩過閃軌系列直接開4嚟玩
大唔大影響？

會
成個系列一個故黎

Oh...

有冇巴打有9折/85折 code

你可以玩遊戲拎

閃3 4要玩埋空零碧軌

邊度玩？

至少要玩左3先

1780 vr抵唔抵？

同問

3有一半係接1 2，有一半係賣空零碧情懷 就咁玩3真係無feel架喎

PSN死左？

屌！以為HKBN又斷線，今次到PSN

有無巴打知 肥仔開廠啲線差唔差到ps4手制
比隻寵物咬斷曬

屌 唔怪得次次都點解貴左幾蚊
唔撚係多 就係8蚊 10蚊左右上下
好撚貴 又無寫出嚟

有冇巴打知邊個網有得玩

差電就應該 9 成都得，但第一次新機連線果條線就真係要特別 d，都唔知有咩要求

借個fd隻gundam versus 黎玩
對上一次更新係18年年頭
本體唔齊機
DLC都唔齊
垃圾 賣5舊水

得
之前想買條iphone叉電點知拎錯android線。
咁啱ps4原裝個條壞左，拎左黎叉手制

減價特別色手制係咪sony store最抵買？

8591比左錢後大約幾時收到code?

用hsbc 信用卡， 未試過有手續費

無左折啦

8951用400蚊買左500點 最後續左1年psn 買左大革命 底特律 p5 夾埋用左340蚊左右 抵玩

而家買plus7折係咪已經係最抵屌
同埋8591有得買ps4既game?

唔知 但會買

放最舊板ps4連手制1200蚊！

點解買點唔買最貴嗰張
反正PSN錢包點都會用

我用600蚊買左750點
續左兩年加買左隻Spider-man

same 買左750續2年 其他未諗到買咩 買定唔怕

克制d算 年頭都買左幾隻game但未玩過

買the crew 2 定 need for speed payback 好? 邊隻多人玩D?
the crew 2 唔打算課金係咪唔洗買season pass?
thanks

又數Game
人中0，極2，Detroit
DBFZ + 戰國無雙4-2(未爆)

兩隻都有玩，The Crew 2地圖大啲
唔打算課金先要買Season Pass

唔該巴打，你覺得邊隻好玩d
我自己就對船，飛機興趣不大
但聽人講nfs payback做得仲衰過上集

係咪喺8591買psn點再買最抵?

想玩埋船就The Crew 2啦，記得買黃金版包埋Season Pass

有樣野唔係好明，假設我玩DriveClub，但Season Pass用英國PSN買，用香港PSN AC入Game用唔用到？係咪唔可以共用

或者咁講，如果只係想大地圖揸下車
兜下風，普通版夠玩，如果諗住同人爭第一，買黃金版，隻game真係好贏在起跑線

仆街仲要加價

watch dog 2抵唔抵玩
見佢63蚊

之前聽好多comment都話唔錯 幾十蚊抵屌啦 入gi周圍兜下都過癮

有無巴打知係yahoo 到買咗嘢幾耐先出貨？
星期1晚買完到依家都未轉status

季票多幾架車？

有冇人知psn個神界原罪第1集英文版有冇update過中文
第2集出左之後有update番繁體同埋steam有中文所以問

有冇巴打玩過龍珠XV2?
$2xx 齊DLC好似好抵
利申：fans

唔好玩

垃圾game 根本吹大左

買FZ 好過

Fighter Z 應該好玩好多

我覺得ok 戰鬥上都幾好玩
睇主角糾正歷史亦都幾有趣
不過要同frd 一齊玩會好玩d
自己玩冇咩心機刷曬d 支線任務同招式道具 通常爆左主線就算
同埋有d 難玩嘅任要靠連線搵人carry 但因為唔太多人玩 所以都係放左係度未解決

利申 趁呢次特價買埋DLC

一開始xv未出個陣 以為佢種戰鬥 係似真武道會個種
點知一出beta

刺客特價有邊隻值得買？
有聖母院係邊隻？

巴黎係unity(大革命)
唔介意畫質就買ezio collection

刺客系列ezio三步曲係必玩

ps4 ezio collection得30fps
搵鬼玩

邊度仲有ps4 spider man $199 sell

昨天見坑口藍店有

特價完前買多兩年
計埋年頭啲12+3
續到23年年頭
換機前應該都唔洗再買

今日再睇多次張特價list，都係得蜘蛛俠抵買，85折之後豪華版只係198，重平過實體版

有冇巴打教路美服點買game 想買隻2k

開美服AC，上8591買美服PSN點數入落美服AC

有無巴打玩過ps4版既上古卷軸，想問下真係真係少mod 到唔值得買

玩得龍珠梗係j d 招同人物
呢隻人物齊d
但宜家online 任務無人玩

如果無玩過第一集既可以試下玩既

買左兩年會籍
買唔買god of war好
定係等暑假有無平d既優惠先買

而家買8591趕唔趕得切?

屌唔小心買撚左3年

我買到2022年8月

Same

PS6都出左

冇可能 2022出到ps6就抵死啦

PS5 lor

新一代永遠等出slim版先買 冇有怕

優惠到幾點完？

應該下午前

個85折未用，買咩好

驚乜呀
我自己都買到2023年

原來已經完左特價…
唔買又賺

我覺得幾好玩 少數白金game

個85折係17號到期

無更新好似有雨傘、64揮春

無咗好耐啦 iirc

想買

會員續到2025年， 有排玩

部ps4 有時開到機，開一陣就自動熄
一係就開唔到，禁著左然後藍燈，beep 一聲後部機
da da da da 就熄返
發生咩事

嗌你換PS5

同我舊機一樣壞電源

換部PRO啦 趁減價

2680真係抵屌

換機的叫喊？

一係去淘寶淘緊電返黎自己換

但我換衰左所以先買PRO

買完PRO
又要買PSN＋
又要買SSD
D錢咪又係咁回返

psn 岩岩續左咋買到2022
跟手死機

我唔識換
換機就識

續完就死機咁閪黑

上youtube睇片跟住做啦 好易換
我部厚機之前都換過一次, 換完之後正常返晒
應該可以捱到ps5出

之前85折code有無人試過買deathstanding 同ff7 remake？定只係用到個list啲game？

試過買唔係list既追加內容都用到

Pre-order game一向無折

可以一戰
反正都壞鳩左

人中有冇偷跑?問左COFFEE 老母無

想知x2
BTW 今晚過188行轉睇下有冇

去左旅行一排，返嚟部機變成咁
請問係條HDMI線有問題，定係部機嘅HDMI壞咗？
本身用原廠嗰條HDMI俾個工人整到個插頭變咗形，
用另一條就變成咁，希望有師兄可以回一回我
THANKS

換左線都有事唔係PS4壞就係電視壞。
你用另一樣插HDMI睇下有無事咪知

Thanks
再換另外一條 HDMI 就變返正常
睇落應該係線嘅問題，如果再出問題只好攞去整
因為返到嚟嗰陣，見到原廠嗰條 HDMI 成個插頭變形向下插落部機度，勁驚整壞HDMI

你工人都幾勁咁都整得彎

一掹出嚟，成個金屬插頭變左形，向下插住部機嘅HDMI。跟住無聊Google下，點知又話壞底板又成，要成兩千幾，部機都係二月頭先買，嚇到我鼻哥窿都冇肉
如果再有下次，真係可以炒鬼左佢

原來係咁，唔該哂

我今日ps4都係咁 最後唔好插實晒hdmi就攪掂

古華多洛賽車偷跑未？

古惑狼？
係的話已有偷跑了

實體幾銀 諗緊預唔預購好

268

便過數位版

有無人知買夠350$個9折code係幾時派
買左mhw iceborne夠350之後想買其他野
唔知要幾時先有個個code

我買左fifa20 都想等個code買其他野

最快應該7月先至有

正常 巴打少買實體

係 之前實體都係買二手 呢隻細過就好中意 想儲先買一手

horizon complete 出$148版
想衝

衝左先，不過冇時間玩

年頭個特價70蚊買普通版 玩得兩個鐘

依家一晚返去淨係玩一隻Game兩個零鐘就收皮，年紀大

啱啱又買左3隻
而家每晚打下apex 食雞 fifa都冇咩時間 仲要抽時間做gym d時間真係多多都唔夠駛

依家廢到新Game古惑狼/人中5出都冇乜心機買嚟玩，好撚頹廢

屌佢老尾，第一次上8591買美服PSN點卡，比完錢點知比個用過既Code我，呃鳩人，賣家又唔撚應機，以後唔會再去呢度買

7月PS Plus免費遊戲

PES 2019

嘩 cls 咁大手筆

都就出2020
有幾大手筆

PES 有人玩ga咩？以為已經個個玩FIFA

算係咁啦 好少見

之前都試過free 2k

FIFA死忠
好少咁大手筆

倒不如講K社作品已輪為公廁GAME
上次隻MGS,今次PES,

試下pes 好玩下年唔買fifa 反正單機多 個career 真係廢到仆街

其實唔差 人地年年都有改進 fifa呢幾年零進步

有冇人知點抄save ??

今廁真係皇恩浩蕩

pes 2019竟然會送
好似有廣東話

歐美都出左summer sale啦
香港仲未出
想買game玩呀

好似搵隻usb 抄個file 上網有教學

雖然成日重覆 但幾過癮

啱啱先完左sale 等動漫節啦

知唔知今年動漫節幾時？

7月尾8月頭 年年都係咁上下時間 不過多數係賣99蚊game store應該冇sale

第二十一屆香港動漫電玩節展期由2019年7月26日至7月30日於香港會議展覽中心內舉行。

ubi又折

The Crew 2又嚟

單機明星mode好玩過Fifa 嘅
不過online都係會玩返Fifa

ubi常客黎

Assassin 2 50蚊平到

買左 奧德賽 184蚊

平唔平得過上次特價?

無留意上次特價幾多
玩左一晚都覺得幾好玩

上次特價買,今日爆咗 係時候玩埋dlc
我覺得今集係刺客轉型必玩大作 完善咗起源系統, 好期待下集, 傳聞係叫kingdom 故事背景好似係北歐/ 羅馬

Just dance 好平

而家一個手制幾錢左右？

$338 行

之前冇camera 揸手機玩好辛苦

可能我部電話大啦

有cam 地方唔夠大都無用 detect唔到

屌而家先黎壞PS4
今次真係唔上唔落

2手slim 頂著先？

應該都係最可取既方法

我都係前排壞好彩個陣有promotion
出部pro平$500

我買pro 無用，電視唔係4K...

1080p 60fps都值啦 當年剛剛出pro因為要食炒價我先買slim

你指pro 定slim

pro係有60fps
不過我覺得換左隻ssd或7200hdd都已經feel到好好多

係呀屌 以前ps3買過cam嚟玩跳舞 成日唔夠位 兩個人實撞

pro我係房1080p都靚過以前初代機
搬出廳4k又爽

我暫時slim都夠玩 淨係希望佢頂到ps5出就算

近排淨係試過vr 過多排試下隻跳舞先

點解我部ps4咁對我

買個部啦 就算出ps5都未咁快有咁多game玩
不過我好奇既係佢話會兼容ps4 game咁係要重新買定psn買左既就可以玩得返

應該買過就得啦，如果唔係實被人屌死

一路屌一路買買買

有冇巴打知或用緊

SONY PS 4 pro 原裝直立支架咩幾錢？同埋對散熱效能大唔大？

同我情況一樣

我已入PRO

原裝好似百幾 代用幾十
散熱我覺得冇關係

我個前兩年買好似百六定百八蚊，用左唔知有乜分別

你有冇？

散熱幫助大唔大

我冇 呢d睇你擺位

好難講架喎，我直覺部機冇分別，熱起黎一樣噴射機

代用係普通GAME鋪有冇賣？定一定淘寶？

又係你條弱智仔

Ubi特價
應該買起源定odyssey好
兩隻都會買終極版

會唔會係hdd壞? 換隻落去試下?

odyssey聽好多人講話好玩 我睇過game play覺得冇咩刺殺元素 打鬥多

有用原裝直架
散熱方面感覺有改善
部機比較打横放感覺冇咁熱

Odyssey 黃金版有包埋季票同3代remaster版，好似係最抵嘅版本嚟
另外，我都襯今次特價買左odyssey
真係好好玩，推薦你買呀
之前睇過評論話如果你係刺客fans或者打算兩集買哂，就揀origin先啦
如果只係買一集，或者純粹考慮遊戲性
就揀odyssey 啦

Xbox年代玩過1,2
近呢幾集都冇玩，直接玩Odyssey得唔得？

依家刺客系列集集都唔同時代背景
故事連貫性唔算好多
冇玩之前嘅集數都冇問題架

之前先換左隻新既

唔關事架 新既都有壞既機會 純粹叫你試下 萬一真係唔好彩你都係買隻hdd就夠 唔駛買新機

ps4換完SSD之後
再換返本身隻HDD落去(冇郁過DATA)
係咪即刻用到乜都唔使做

有無人玩borderland 2??
想問下呢如果我單機多人玩。
我可唔可以P1用自己原本個save玩，我個fd就用P2 log in 佢自己個PSN用番佢自己個save咁玩？

下個月唔送PES改送Detroit

可應Konami嘈

邊度講?

英服同台服Ps Fb page啱啱出左Po

仲要豪華版
睇黎Konami嘈得好勁

都好既，反正送PES都係當收藏，好少玩足球game

背刺
之前買左仲未玩
港伏唔好跟呀

我之前都白金左

PS HK 27號個post都改左

+1

佢老母臭閪 上個月仲特價80蚊買咗普通版

屌你老母
Konami

Thanksgiving定black Friday $2xx呀

巴打仲慘 轉投咗fifa後都想玩pes. 想聽廣東話配音

蜘蛛俠又出免費電影衫睇黎係時後玩new game+

好彩我諗咗好耐最後買咗刺客信條

上次差啲買埋detroit，好彩

Detroit我上年原價買
一年後就送

上個月先買左未玩

屌你 sony 唔怪得折到80蚊都唔駛 算 當支持下間廠

fb班人

上年買咗白完放埋
係正嘅

呢類不嬲送
係今次快左

屌 以後唔撚買呢類game heavyrain beyond2soul 等送算

呢兩隻送左啦，短期內唔會再送

其實想要pes聽下廣東話 利申平時唔玩足球game

唔洗審一定係小器KONAMI

有冇人同我一樣一直忍手
終於等到免費

屌呀 我岩岩先學哂dl patch

呢兩隻PS3時代已買 所以冇得講啦

same 玩demo嗰陣已經咁諗
因為有一排個個月都送呢類game
本身我又啱玩 覺得個ps plus好撚抵俾

Sony自家野，送出率好高

見佢成日特價
都估到佢有日會免費
下隻會唔會係戰神

送pes可能引到人買2020,
唔送PES送FIFA都好吖！

驚送完啲人唔買2020

算啦 Detroit 真係好遊戲， God save Hong Kong

heavy rain beyond 2 sous 同Detroit我3隻都係ps4到買
上個月又買左borderland 2

大慨幾點會轉

now

背刺

下次唔好貪平買定咁多
玩唔切嘅忍下手先囉

邊估到咁快免費

好邪架
成日都係一係唔買
一買就免費

呢幾個月中咗幾次伏, For honor, Detroit, Broderland 都係減完下個月免費

原來PSN夠期，依加再join psn 仲有冇得送

咁Detroit又的確係好game黎 甚至覺得係上年神作之一，即使正價買返黎都值

如果今次免費可以引到更多人接觸呢類遊戲，係好事黎

Heavy rain beyond 2 soul 錯過左佢免費 所以比左幾十蚊買黎玩

Markus線係幾應境
我個陣係揀和理非到尾
但現實一定唔會有game嘅結果

我成日玩呢類game

Markus線第一次我係武勇派到尾
覺得和理非最後每個選擇都左得好虛幻

此終聽完女總統個林奠記招同知道有起集中營，已經唔洗再多講

但最top係得佢，選擇真係有意義有改變

我差beyond two souls未玩
不過最深印象都係until dawn

我個人最鐘意beyond two souls，UNTIL DAWN後期唔係我想要既野

啱啱出左7月特價個list
完全冇game啱買

Until dawn 我覺得個結局有d暴走

殺人犯+恐懼鬥室+鬼怪+傳説
基本上係恐怖片大雜燴

前半好撚正
點知去到啲怪出黎就
Btw我玩到死剩兩個

本月特價多數都冇咩驚喜，等緊暑假特價
人中木村就嚟上返架，希望可以配合埋暑假特價

明明前面懸疑做得好好，後面出隻咕嚕出黎破壞哂成隻game

白金咗

Detroit 之前已經白金左
豪華版有乜唔同

之前買機送左戰神4，search完資料話戰神3劇情有關聯，而家ps hit賣god of war 3 remastered $148

算唔算平? 買唔買得過?

唔好買，特價個陣好似四十蚊樓下

咁平
咁我玩住detroit等

3同4 好少關聯，未玩都唔會唔明
4 當係同佢個仔既新故事

嗰隻成日1折㗎

好，咁等下先

想買上月買左350
9析碼點拎?

Just Cause 4半價
抵買嗎？
但好怕又背刷

垃圾,利申爆過3、4

你玩左手上嗰d先啦
Download版嘅game只會出得愈耐愈平
到你清晒買左嘅game先再買肯定平過宜家

想問下出機去豐X定藍店好
見佢特價完左無耐 summer 應該都唔會有平

真係咁差？

其實 day gone 個畫面同玩法唔錯架, 可惜開放式世界玩法 攪到無晒故事性

藍店有冇得買番PS4單邊果隻earphone

上次見到元朗有得賣

跟機送個隻?

係呀 好難搵

元朗藍店？

喜X個間見過

咁垃圾點解買

轉左送become human
第一次中伏,本來仲滿心歡喜down pes
都好耐冇玩足球驚

陰謀論覺得Sony 送become human 係想大家好似主角咁覺醒

香港要自由

想問下PS4 PRO 係唔係無哂500GB
我有500GB SSD外置
唔想再買1TB垃圾返黎擺
同埋邊度買PRO 比較平 我只係想要部機
手制 GAME 全部都有

PRO機好似係1TB起錶

我屋企有部ps4 slim 但係玩mhw好低幀
買pro係唔係好傻
屋企用24吋1080p mon

Pro機係玩1080 60fps多過玩4k
不過部Slim用緊唔建議換住
2021應該出PS5

全世界轉嫁

有換過依隻 但依一種headphone好唔舒服

咁有冇d party用既earphone介紹

party唔係ps4既function咩? 你插手制就咩耳機都用到架啦 當然你個headphone要有咪 我都係用20蚊headphone玩咋

之前試過output做party only, 但好似個mic用唔到

係未你setting唔本好咋 唔會關headphone事wo

我番去睇睇先 唔該巴打

有冇d非原廠headset推介
唔要插手制 好食電又一大抽野好麻煩
headset要有埋game聲同mic&隊友聲

budget最好below$500

NBA 2K19 117蚊,想屌下,
上次玩係免費2K16

有d headphone要㩒一下個mic粒制先講到野

不要助長邪惡帝國

加埋街藍148玩黎HEA下都好

上次特價19蚊買咗
從音樂演出氣氛都feel到好高質，但好難玩，打唔贏黑帝斯就轉咗玩汪達與巨像

咩難度
正常前半多d跳避開條鎖鏈就ok
後半比前半更簡單

唔係玩戰神難度應該唔會點卡

steam 七十幾蚊

Normal
動作game苦手，反應慢避唔到黑帝斯合返塊肉之後既攻擊

想問下sony最新嗰隻耳機有冇翻版?
見網上有啲賣$500左右，無盒齊配件
係咪翻版貨來的?

耳機咪買二手啦
又唔衛生，對手揸過又隨時打過飛機

唔係二手，係全新但無盒裝
話係散貨

同二手的確唔會考慮

上星期razer做特價賣essential先599 錯過左既可以等月中amazon prime day睇下執唔執到好野

見UBI特價60% 想買隻Odyssey攝下時間
定應該等到暑假特價會再抵啲？

我覺得可以再等下，佢季票劇情dlc最後一集好似最近出
過多幾個月應該200內入到黃金版
同隻遊戲入黃金版抵過普通版好多

咁我再等下 , 見佢今次黃金版60%先第一次最平
我唔急玩可以等多幾個月先買

求救 喇叭突然出唔到PS4聲
電腦同PS4 用同1個mon / 喇叭
(喇叭插落電腦 再用條兩邊都係3.5mm線插mon同電腦)

但開PS4時冇聲,電腦就正常
換過條兩頭3.5mm線都唔得

想問2k19會唔會更新埋家陣個陣容
$117想買黎玩下

會有人整最新陣容

買咗4k電視換唔換ps4 pro好
本身有部好舊嘅ps4

平放800-1000 補2000就得

官方唔更新了?
PS4有得UPDATE陣容?

入面有得較陣容名單
可以down人上網自製嘅update名單

畫面機能上分別大嗎？

我個部係slim 但睇過好多review都話好大分別下 特別係60fps已經抵玩

而家部舊機run得好嘈好大聲

咁多年差唔多啦 多塵

Days gone好辛苦終於爆機
呢排有冇咩rpg 好玩？
Sinking city有冇人有玩？

有冇咩RPG係好玩架...
類似以前tales of系列或者DMC都可以

TOV, P5, DQ11, 閃軌
千祈唔好玩FF15 你會好後悔

聽人講神諭：原罪2係正嘢嚟
睇過唔少game評，可以一試

5隻我只爆到P5,FF15
DQ11玩左10粒鐘太悶
TOZ玩左大半頂唔到,之後都無買
閃軌玩到2.....無買

dq11咁正都悶